陳雲：請各位堅忍，暫停示威衝擊。等待中美雙方在稍為平靜的氣氛下妥善處理香港問題，

陳雲：請各位堅忍，暫停示威衝擊。等待中美雙方在稍為平靜的氣氛下妥善處理香港問題，也避免中共某些人借機會搞亂示威而引起鎮壓。在關鍵時刻要避免這些意外發生，大家只需要停幾日示威衝擊就可以等到好結果，等待到香港普選成功之後，再來伸張正義。

自推~

補 link

食左藥

推

其實我覺得我地都要減少上街
一黎廢事送頭，二黎一出街d鬼就有機會
唔係咁好彩次次比我地拆到彈
呢段時間謹慎內斂比較好

其實係, 8月18和理非完就算

佢叫你停幾日,又唔係半年,幾日遮,大家點解唔試吓

8月18小心有人煽動
唔好理就得

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

行動唔係只有示威同衝擊.
可以呢幾日做其他活動.
和平隻會只要唔發生衝擊, 當然要做.
但有一點, 大家而家不停做文宣, 用好多好多方式發出去, 有d散亂, 力量唔得集中. 陳雲有一個提議其實非常好, 但到而家都未有人真正去做.
就係搞警暴政暴展覽邀請駐港領事參加!

如果能夠有場地, 將一直運動發生既事, 按日期時間點發展一路將D相鋪展出嚟, 唔需要叫口號, 只需當場個放影會比領事睇, 搵人分享(特別係曾受警暴既人)比領事聽, 就係真正面對面對各國發出"求救呼喊".

而家我地手上咁多料, 展覽既效果會好震撼.

有無人有能力同門路可以搞搞佢呢?

隻會？拼音打字？

打錯字啫, 集會..............

push!!!

我驚中國又派啲野出黎令大家忍唔到手
你諗返813個日個幾個
真係818 唔好捉鬼 我明對著個啲好難忍
但大家暫時都變身和理非行完就算
比少少時間中美傾野
香港人權法黎緊架啦
暫時我地繼續拎著受害者身份
等佢地兩國傾完我地先再做打算

點會無端端可以普選成功？陳雲又未食藥呀？

重點！
只係停一星期！
只係一星期！
之後可以繼續
大家唔好驚同埋唔好急

預咗有人會話佢係到分化
懇求大家為咗香港停一停大型示威行動
網上文宣繼續
俾時間中美
過左一星期
如果中美談判冇結果
我地繼續出黎！！

有極端勇武唔肯走
次次都係咁
話人散水黨
今次要搵其他人帶佢地走
同埋暫時唔好圍狗屋

你知我知 一出就唔會和理非
你想和理非，對家唔會想，佢會用盡所有方法挑釁你
呢次機會中美談判過咗，真係唔會知幾時再有
但大遊行和理非我地可以隨時出黎

所以我係想取消架
等中美傾完先
但我怕比大家圍屌我想取消話我散水黨

直接取消活動咪唔駛驚...唔好話我散水黨

已經吹晒雞，就算依家民陣話取消，其他人都唔肯啦，最少都十幾廿萬

巴打共勉之
好悲觀講句，818唔似叫得停，同埋唔會和理非到
即使示威者幾想818和理非
只希望天祐香港

唔好忘記盾牌陣, 舉美國旗都係陳雲講先

陳雲話暫停示威衝擊就應該要信

我就係知大家吹緊大雞我先唔敢叫停
有冇勇武巴打夠膽開post試下

上星期唔搞係要今個星期搞遊行
真係豬隊友
錯晒timing

貼埋城邦文告上黎啦

唔好鬧啦
大局為重
勸得就勸

唔分化和理非、唔分化勇武、泛民過咗呢個星期可以隨便拿光環
只希望各位能夠唔分化陳雲意見一次

我相信有一都係等緊人權案呢個第一步去爭取雙普選
美國都話將香港議題優先處理
而且9月9日復會就開始去做野
黎緊完全和理非 行完就走唔係唔可能
但呢個時候一定會派人入人群搞破壞
813機場個晚個幾個「鬼」就係一次預演
黎緊嘅現場 比你咁「好彩」發現左佢地黎搞事個陣
可以全部人都當佢空氣?
唔重演813機場個日?

我知呢個時好難叫大家取消
但希望大家諗一諗 忍陣一陣
要吹大雞我地隨時可以再吹過人出黎
但中美就香港議題 正式談判呢個機會就機不可失
求下大家聽下

咩係城邦文告?

對。

只要個個都話得
就一定得

如果現場再「好彩」發現落單嘅克警、公安、假記者、支那人
佢地黎搞事個陣
全部人可以都當佢空氣?
唔去捉鬼唔去圍佢?
唔係對大家零信心
但人多就會亂
都未提佢地自己派黎死士黎之後屈係示威者做嘅

高呼內地群眾支持香港民主運動
希望大家忍下，唔好主動出手
亦都要行完散，唔好比對家出手
情緒係助燃劑，理性思維先係燃料
大陸人就係失去曬理性思考，盲目愛國愛黨先出咁多弱智

和理非齊來答機鐵是否更好？

大家忍幾日啦

和理非>死線>勇武>和理非>死線>勇武
咁宜家到和理非都好合理啫

我相信有一部分人都係等緊人權案呢個第一步去爭取雙普選
美國都話將香港議題優先處理
而且9月9日復會就開始去做野
黎緊完全和理非
行完就走唔係唔可能
但呢個時候一定會派人入人群搞破壞
813機場個晚個幾個「鬼」就係一次預演
黎緊嘅現場 比你咁「好彩」發現左佢地黎搞事個陣
可以全部人都當佢空氣?
唔重演813機場個日?

我知呢個時好難叫大家取消
但希望大家諗一諗 忍陣一陣
要吹大雞我地隨時可以再吹過人出黎
但中美就香港議題 正式談判呢個機會就機不可失
求下大家聽下

文宣文宣文宣
停示威幾日唔代表唔做嘢！！

重點係呢十幾日既資訊好多
文宣跟唔上發生左咩事 呢幾日除左抖下之外
對外宣傳都好重要

「中美就香港議題 正式談判呢個機會就機不可失」
而家要忍一下，兩個幾月，幾條人命，幾百個被拉，無數人受傷，等既就係呢個機會，國際間重啟香港前途問題。而家唔係登報叫其他國家出下statement 鬧下中國施下壓咁，而係直接討論香港前境！你唔like都好，但當今世上，只有美國，一個代表民主、自由既國家，能夠有實力直接要求中國俾返個公道我地！

之前公安同付國豪都未煲大佢
仲有機管局故意引起混亂將責任推返去我地身上
再者可以宣傳黎緊嘅人權法案

有道理

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

FYR, 6月9號前果日陳雲都拍左集時事短評叫人唔好出黎，唔信可以自己去睇返

818唔再開片係絕對正確
但和理非遊行絕對可以繼續，唔洗聽國師講
真和理非、打卡、合照，行完返屋企訓覺

國師又中

今次認同佢

怒推

六月九號唔好出
師父，我明白了

Push

搵人搞事，係中共用的手法

//
我們眼睜睜看着央視和《人民日報》講大話，誣陷女救護員的眼傷是黑衣人做成，替射布袋彈的警員開脫；

也眾目睽睽警察喬裝成暴徒，帶頭擲磚、掟燃燒彈和勸人留守；

我們亦見證警方將一架燒過的廢車拖入警署，電視直播警渣將竹枝放入示威者的背囊插贓嫁禍，又在西九地盤將一堆堆鐵枝運上AM車牌的警車；

倘若，

他們在機場策動一場炸彈恐襲，將恐怖分子的罪名安在反政府的群眾身上，你們該怎麼拆？

倘若，

中共像遠赴法國謀殺海航董事長王健那樣，派人暗殺特首林鄭月娥，再說是你們這些暴徒所為，你們該怎麼拆？

我不是講笑，類似的事經已寫在新疆維穩反恐的劇本上。

多宗新疆恐襲，中共官媒怎樣報，香港傳媒就怎樣抄。哪裡斬殺幾多人，哪裡炸死幾多民，全部都搬字過紙——難道這就是真相的全部嗎？

你有沒有覺得奇怪，自從2016年12月之後，新疆三年來再無發生過一件恐襲？

如果你是當地的極端分子，面對中共用集中營逼害你的同胞，不應該發動更強的恐襲報復嗎？

阿富汗到今時今日，依然有零星的自殺式恐襲，但在新疆境內，卻一下子消失得無影無蹤。到底是反恐工作奏效，抑或是始作俑者已經達到目的，不需再做戲？

兔死狗烹，集中營計劃實現了，自然不需要再策動恐襲。

新疆暴政惡化的其中一個轉捩點，是2014年的莎車恐襲案。

莎車恐襲發生在7月28日，中共報稱37平民死亡，撃斃59人。最奇怪的地方是，一張現場照片都沒有流出，不少媒體所用的配相其實是2013年的舊照。

直到8月7日，央視才公開一條名為《細節還原7.28暴恐案現場》的片段，但就畫面所見，沒有中共所講的數百名刀斧手，也沒有屍橫遍野，只得模糊的CCTV、一架事後被推倒着火的車、一個大閘門口和受訪者扮救女孩的案件重演，這就叫現場還原？

那些極端分子假如確實斬殺眾多，政府還不馬上把恐怖畫面大寫特寫嗎？何解事後才補拍幾個畫面？到底有甚麼不見得光的秘密？

官媒怎報，人民就會怎信。正如有一段長時間，各省重大災禍事故全部都不可多於36死。

這宗所謂恐襲最初流傳兩個版本：

//漢族版本的內容，基本都是莎車發生「大規模武裝暴亂」，「維吾爾族人大肆屠殺漢族人」。在最嚴重的漢族版本中，三位數的暴徒殺光了當地漢族人，清洗了3個鄉的基層組織，還裹脅了四位數的村民。他們在巴莎公路上設置路障，打砸焚燒來往車輛，其中兩輛滿載四川民工的大巴車上的民工全部被殺。暴徒脅迫村民與警方對峙，並將老幼婦孺推到前面充當「人肉盾牌」。措辭上，從開始的「僅次於」、「不亞於」，到「超過」，直至最後「遠超」七五事件，步步升級。//

//但在維吾爾人當中流傳的，卻是本族人被屠殺的「血洗全村版」、「認領屍體被打死版」，還有「鬼子進村版」。其語境中的「鬼子」，指的就是警察。一個註冊名為「Uyghur from ET」的人在推特發文稱，「同胞們，艾力西湖鎮是莎車最大的鄉。最小的鄉都有五六百人，所以估算艾力西湖死了3000 -5000人，甚至更多。艾力西湖鎮3名維吾爾族警察因洩密被槍斃。」

「最大的屠殺，就在我寫這些時外面滿街都是警笛聲，求真主保佑我們。」

「同胞們，請將我們的聲音傳給世界，翻譯成其他語言。要是現在國際調查團來了，就能讓世界看到那些被殺光的村莊。」//

到底是誰屠殺了誰？中共心知肚明。有外地記者冒住生命危險，走訪當地，接觸了死者家屬：

//根據中方針對7.28莎車事件的報道，鄉長古拉姆·托乎提、鄉紀檢委書記阿布都蓋尼·吐爾地被所謂的恐怖分子所殺害，並且為他們舉行了哀悼會。通過本台記者近兩個月的追尋，終於跟這兩位已故領導的家屬取得了聯繫。據兩位死者家屬透漏，古拉姆·托乎提和阿布都蓋尼·吐爾地在事發當天被起義者所劫持，當武警進行圍攻的時候，將古拉姆·托乎提和阿布都蓋尼·吐爾地也一同擊斃。//

以下是訪問對答：

//
Q：你好，你是在莎車事件中去世的東巴格鄉，鄉紀檢委書記阿布都蓋尼·吐爾地的妻子嗎?

A：是的,我就是。

Q：我們所聽說的在阿布都蓋尼·吐爾地的身上有四處子彈痕跡是真的嗎?

A：是的，真的。

Q：你看過遺體嗎?

A：看了，看到了胸口的四處單孔，當時我就昏迷了。

Q：你怎麽知道不是刀痕而是子彈的留下來的單孔的?

A：因為單孔非常小，從第二天送來的衣服可以看到，衣服上有四個洞，不會是刀所留下的，而且洞口周圍有燒焦的痕跡。

Q：當親戚們知道是被擊斃以後，他們有什麽反應?

A：當我的岳母看到衣服以後就說要去打官司，告他們，可是我丈夫的弟弟、妹妹都是國家幹部，他們都說發生的事情已經發生了，也沒有別的辦法了，阻攔了我岳母。

Q：你們沒有跟警察說他是被槍擊斃，是不是你們殺害的?

A：當縣領導看望我們的時候我岳母說了，她說：「我們在電影裏經常可以看到從1000多個人裏面可以救出一個人，你們就沒有辦法從50 、60個人裏面救出他們嗎？是你們因為工作叫他們去的，你們又擊斃他們怎麽可以呢?」他們沒有答覆。

Q：你們知道當時當場在古拉姆·托乎提、武警和起義者之間的對話嗎?

A：我們從喇叭聽到古拉姆·托乎提鄉長說的：「我們是自己人，不要殺我們。 」

Q：他當時是用維語說的還是用漢語說的?

A：漢語，因為他們兩個領導都知道漢語。

Q：那是不是因為他們的聲音沒有被武警所聽到?

A：不是的，他們是被50至100米的距離擊斃的。

Q：那意思是不存在一時疏忽被擊斃的情況?

A：不會的，當時不要擊斃，哪怕擊傷腿部，我們自己治療也可以的。
//

總結來說，兩位維族黨官收到指令去到現場，結果連同50多人被武警亂槍掃射至死。死者全是刀斧手嗎？還是無辜的平民？畢竟全被滅口，已蓋棺定論了。莎車大屠殺3000人死，中共說是造假，但它一說只有37死，你就深信不疑嗎？

//法新社在報道中引述一名叫做馬哈穆提（Mahmouti）的當地居民稱，「當時，凡是加入到示威人群中的人，不是死了就是在監獄裏。自此之後，再也沒有人聽到過他們的消息，也不知道他們現在在哪裏。」另一位名叫優素普（Yusup）的當地農民表示，當時前去示威的人至今沒有回來，他估計大約有1000人失蹤。//

事件發生後，北京派了時任政法委書記孟建柱去莎車處理停當，他就是靠打壓法輪功上位的周永康黨羽。

//法輪功學員被迫害致死人數從2007年底的3078人（僅包括可查的、有名有姓的被迫害死亡者），到2017年9月底增加到4135人。也就是說，在孟建柱擔任公安部長期間（2007至2012年），僅有據可查的新增死亡人數就超過1057人，每年死亡人數約118人；孟建柱擔任政法委書記之後的2013年1月至今，死亡人數474人，每年死亡人數約100人。//

維人Long Zhang說：「莎車大屠殺是由軍委總參起草的方案，政治工作部張陽負責政治把關，最後由軍委主席習近平秘密批准的大屠殺，只是偽裝成莎車地方政府和維吾爾人的臨時衝突。請參見我要求軍委主席習近平代替已自殺的前副總參謀長王建平上將和已自殺的政治工作部主任張陽上將對於參與謀殺我的維吾爾妻子向我公開道歉的推文。」

兩個主事官員，一個在獄中被筷子插頸動脈，一個被自縊。

誰才是恐怖分子？

中共借炒作恐襲去推動維穩大計，是鐵一般的事實。他們先利用個別事件去渲染「所有維人都有極端思想和暴力傾向」，繼而用再教育營包藏禍心，合理化新疆反人道的集中營囚禁。而這種層遞式鋪敘，現正被用來對付香港人。官媒先大肆宣揚黑衣人是暴徒，再借港澳辦之口說反政府運動有恐怖主義的苗頭，接着在《環時》記者被圍後，大陸輿論便紛紛稱機場的示威者為恐怖分子。此等污名化的進程，正是大屠殺的先兆，如同納粹的老鼠論，以及盧旺達的蟑螂論。只消恐襲的戲碼上演，中共和港府就可名正言順以反恐之名，剝奪全香港人的自由和權利。

「天安門沒死一個人。」袁木說的。

幾年後可能輪到某個黨官說：「赤鱲角沒死一個人。」

作為受害一方，該如何捍衛真相，對抗中共篡改？

「反正我就信了。」對於中共來說，對於多數大陸人來說，真相如何並不重要，最重要是「我想信甚麼」。

他們相信所有維人都是恐怖分子，相信所有香港人都有暴力傾向，相信共產黨絕不說謊欺瞞，相信港警絕不奸險邪惡——然後逼害每一個不相信的人。

香港人，我們距離「最終解決方案」、大灣區再教育營，又近了一步了。

最怕係有鬼
帶頭搞事
黑警裡應外合 火力全開

唔會係真正示威者帶頭起衝突.
肯定係派人混入去搞事. 出面己經傳緊話會派人出嚟襲擊警察(攞命果隻), 然後入示烕者數..............
真係好擔心, 因為呢幾日有咩失誤的話, 真係一失足成千古恨.........

太容易做到，有心做一定會發生，應該話要諗發生呢d事有乜辦法冷卻返

韜光養晦

我覺得國師講得幾口岩, 都係暫時忍忍, 廢事俾位大陞入.

但要諗下點樣唔好俾啲鬼騎劫或者插贓嫁禍

尤其唔好比戴耀廷騎劫

陳雲講一句嘢你班打手就開十個post洗皮

收嗲啦，要和理非我直接聽何韻詩戴耀廷講，使鬼理你班熱狗

如果仲有人衝咁點？

人出嚟襲擊警察(攞命果隻) 要做真係好易做到

其實而家, 無論示威者同老共都去到臨界點.
老共狗急跳牆會做出咩, 我都唔敢想象, 反正你睇到現時既抹黑, 挑撥人民互鬥, 臥底, 假新聞, 有咁浮誇得咁浮誇咩都出齊, 仲有咩係做唔出呢?
人命對比起政權, 於佢地嚟講係一文不值, 都係賤民, 賤民包括香港警察, 一切都只係利用, 包括利用埋佢地條命....

我已經唔識講我有幾憂慮817/818會發生無法挽回, 令我地前功盡廢既事....但我相信呢兩日既遊行集會點都唔會取消, 只能夠祈求上天保祐, 各位參與者都能夠好好克制同互相保護, 用團結既力量去阻絕壞事既發生....

中共一定會派人黎攪破壞，例如攻擊女士，勇武點忍到？

所以...大家都有啲擔心

侵侵係唔係星期四會見維尼？唔見新聞有講？

⚠紧急！请转发！⚠
2019年8月18日天安门广场集会！

呼吁一众内地同胞一起站起来！
香港同胞200万人站起来！
内地同胞要 2亿人站出来！

支持香港警察！
支持新闻自由！
支持言论自由！
中国人也要普選！

必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！ ！ ！🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

可以搞展覽？

呢個係一個仲未有人做嘅好提議。

快d 停啦，屌